一齊簡短講下遇過既恐怖經歷

係台灣踩單車，條斜好鬼長，禁左brake好多次
，過左一陣發現兩邊brake都失效左超高速落左斜， 好彩條路冇咩阻礙

返工

向前行多半步就死

過馬路分緊心諗緊野，平時果度都唔會有車，見到對面有個識既人，佢停左係度，我下意識都停左，半秒後有架車駕過

台北 酒店 聽到有人吹牧童笛
吹足兩個鍾走哂音 一路笑9佢一路上的士去打邊爐
然後係車到都照聽到牧童笛聲dllm

佢吹鐵達尼?

我都試過
踩共享單車, 唔記得LOCAL 定OFO
落斜先發現無BRAKE
好彩唔算好斜, 撞左落堆共享單車度

同班fd去阿姆斯特丹
唔識死跟班踩左二三十年單車既鬼佬踩
佢地去邊我地都跟
點知佢地逆線入左條單程路
超窄 只有約1.5米闊 隔離右邊係水
左邊係正常行既車 我地十幾個人車貼車
前後唔夠半米距離
成條車龍行緊20KM/H咁上下
只有中間是但一個失手 甚至輕微加減速
都會成條龍一齊收皮
到呢家都唔知那來的勇氣 試多次一定唔敢

細細個跟屋企人出魚排釣魚
咁我見無魚 自己就行咗去另一邊釣
無端端有嘢係後面好大力推咗我一下
成個人向前衝 好彩捉得快隔離條柱
如果唔係成個人會跌落海
可能嚇親 嗰陣即刻爆喊咗

我係踩青公都驚

係美國渣車出完town返屋企，條山路已經行過好多次行到熟哂
入左條長隨道下斜，出口左轉右邊就係山崖
果陣唔知做乜個人發緊夢，愈開愈快，超哂速踩到7,80
就到出口果陣發覺點解後面無哂車
再昅一昅路牌先知大獲就到出口
即刻收油踩brake跟住出隨道順利轉彎
再慢五秒可能直衝落山

台灣環島
唔識死踩上蘇花公路
落鈄 360 炒車跌落地
左半米 幾十米懸崖 右半米泥頭車 行緊
跌多跌少都死